咩話！熱刺輸左比水晶宮？

屌你岩岩返香港，有無人話我知點解輸？

哈利驚，泡菜仔，ali，大力神
無出

哦 姐係作客留力姐
幾時返主場次回合？泡仔出左局返唔返得切黎

沒SON

喊出嚟 我地熱刺點可能輸波

慢到都唔想笑

下，乜熱刺輸左比水晶宮呀？

真係岩岩落機